有冇人係FDM Group 做過？

伏唔伏？見佢又要training 又 placement 又鎖兩年約
所謂嘅Placement opportunity 通常會有咩